【日本Falcom】綜合討論區Vol.47【- 搵軌開 -】

Falcom 3大柱

軌跡系列

伊蘇系列

幻都系列

軌跡系列
目前由4篇章 - 9集構成 由零軌開始脫離英雄傳說系列嘅編號
先後次序由 空軌FC -> SC -> 3rd -> 零軌 -> 碧軌 -> 閃I -> II -> III -> IV
外加曉/星軌(平行世界) 時間由零碧中間開始 仲有神作 - 羈絆 & OL
軌跡15週年公布新作

伊蘇系列
目前共9集 包括伊蘇I - II , 伊蘇III (菲爾佳娜之誓) , 伊蘇IV (塞爾塞塔的樹海) , 伊蘇V (失落的砂之都凱芬) , 伊蘇VI (納比斯汀的方舟) , 伊蘇VII , 伊蘇VIII (丹娜的隕涕日) , 伊蘇 始源
伊蘇系列除咗I - II外 其他都無實質嘅遊玩次序
9月出新作 伊蘇Ⅸ -Monstrum NOX-

幻都系列
雖然只有5集 但係3大柱之中最歷史悠久 最初同英雄傳說一樣都屬於屠龍者系列
最新作 東京幻都 社長有意再獨立系列化

即將發售
PS4
伊蘇Ⅸ -Monstrum NOX- 日文版 2019年9月26

距離空之軌跡150週年仲有49277日

距離股東大會仲有約146日

距離伊蘇9發售仲有63日

港版哈梅爾

9/26発売予定「イースⅨ -Monstrum NOX-」公式サイト更新！
キャラクターページと世界観ページを更新しました！
)

啱啱食完飯見到一個白衫同一個黑衫喺度打架

覺唔覺隻眼有D大

好開心識到大家

肯躝

727

暫時風向係和平唔主動出手

希望有命見到大家

貼4隻大字喺門口保平安

到時會燒閃5畀你玩

黑警拒發不反對通知書

唔係發反對通知書就得啦

有冇不反軌通知書

係出咗反對同禁止

BTW照出

一齊去元朗買蛋捲,老婆餅

騎牛

唔好益班老黑

到時可能係你燒畀我哋

唔會再入元朗消費

收到風
牙惠邀請各軌仔星期六一齊入元朗消費，振興經濟

on9黑警

明日の午前11時以降にfalcom j.d.k Band関係の発表があります！

理撚得佢啦
我地係自由嘅

開左post 介紹下元朗

7至3日前係24小時, 一星期前先係48
不過都無人會理克警UP乜o架喇

羅爺

如果7.27夜晚見唔到我上水
記得幫我報牛

小心阿

會幫你照顧老婆

咁快出膠公仔

game都未出
F社幾時有亞莉莎以外嘅膠人出？

淨係出亞莉莎就夠了

呢個真

出完成個計劃死咗

距離空之軌跡150週年仲有49276日

距離股東大會仲有約145日

距離伊蘇9發售仲有62日

一早要出校服版

今年も演ります！アジア最大ツアー
中国6か所！
＜奇跡の軌跡III Falcom jdk BAND LIVE ASIA TOUR 2019＞開催決定！

DimensionArray◇weibo

幾時黎香港

唔會嚟

個兩個咁都走得甩

牙G點睇

#2

入面好多ff毒撚

係 明明係我老婆 班友仲喺度ff

等陣又有記者會

我好似有預知能力

買一蚊講聽日封西鐵

同你講聽日遊行犯法，但係又叫你地和平進行，乜撚嘢政府嚟？

唔知電子版有冇海報

F社幫老婆宣傳

牙奶反F社好落力

你地搞到牙奶癲左

聽日約左老婆係元朗見面
巧緊張

聽日入去買臘腸，食老婆餅

大家今日小心阿

睇LIVE POST好似無餅買

老婆餅變晒胡椒餅啦屌差佬老母

見到有開，但嗰個位應該中哂煙

各位軌仔安唔安全

咪屈
我走左返屋企好耐 入黑前

距離空之軌跡150週年仲有49275日

距離股東大會仲有約144日

距離伊蘇9發售仲有61日

我facecheck埋 唔係我

牙奶唔見左

班黑警越嚟越癲

距離空之軌跡150週年仲有49274日

距離股東大會仲有約143日

距離伊蘇9發售仲有60日

Web版自動logout左

牙軌吾系牙軌

『東山奈央 生誕10000日記念イベント』ご来場ありがとうございました‼️ また後日イベントレポートも公開させていただく予定なのでお楽しみに‼️ そして…なんとニッパー君との初コラボグッズが発表されました㊗️これは絶対ゲットせねばですよ〜🍶 やまペン🐧
ご注文はこちら！→

幾時30

永遠嘅2字頭

唔上色都靚過某隻上咗色嘅膠人

同意

如果要畀個NO.依張圖 應該畀乜NO.好

2mm

不起眼的安野

如果牙軌反好女仔認第2 有冇人敢認第1

又開槍爆頭

lm

屌佢老母臭西仆街含家產

唉屌

有冇射得咁靚

警犬死全家

我mount又2粒

距離空之軌跡150週年仲有49273日

距離股東大會仲有約142日

距離伊蘇9發售仲有59日

又點

牙乃叫我貼

咪屈牙奶好不好

為左特登整粗個大牌搞到個比例好怪
不過都

幾時拍反斗奇兵5

呢幾星期日日睇d新聞
個人心情好低落
點搞

真
fb ig 日日粗口橫飛
唯有自己個人正氣d
睇多d開心既野
星期六日叉足電再出嚟行!

克警只存在喺軌跡世界入面
現實只有仲惡過中呪衛士隊既黑警

唯有日日上黎探牙軌

老婆

唔好亂嗌

牙軌真係帶比我地好多歡樂

明明係我老婆

你明明日反夜反
扮乜

打者愛也 你識條鐵咩

唔怪得你咁落力反d好女仔

六花定萊莎對髀粗啲？

今晚試完聽日話你聽

牙奶我答你
CC 隻大脾

六花

利申:兩個琴晚訓係我隔離

畫伯

CC緊係玩屎忽, 你識唔識o架

死基佬

同黎帝一樣, 現實唔會有

CC呀, 又想反好女仔

兜唔到牙

軌仔真係痴線
1D就人獸
1D就GAY
1D專笑人老女人
1D專愛死人
1D專反好女仔
1D就淨係放個表情係到
但全部都係9up9嚟

U老屈9+LLer

好彩我乜都唔係

u 起碼中幾樣

中咗表情同9up

屌你老母出嚟隻揪隻

元朗

唔怪得

好彩我全部都唔中

1D就淨係放個表情係到

全部都係9up9嚟

重有FF9

能登

老

同愛衣一樣3字頭

1D專笑人老女人

某軌

安野老母
我愛シオリ

死人

懷念牙軌

正寢未

就快

隻眼好似有D大

p過嚟

洗唔洗還原

要大過表哥嘅

閃3 $99衝呀

送畀牙奶
利申慎入

1D就人獸

想暗示D乜

問牙惠

沒有一個星無辜的

思覺失調

水瀨好正常

Buddy go

距離空之軌跡150週年仲有49272日

距離股東大會仲有約141日

距離伊蘇9發售仲有58日

有冇人有睇超人
幾好睇

1D就GAY

你咪又係睇迪加大

我睇唱K小魚仙

成班GAY佬

利申睇喜羊羊大

1D專反好女仔

露之亞阿ma 同海狗
你估我冇睇咩

咁邊到唱GAY呀

聽淫叫

ultraman

認真
睇左第1集, 啲3D疾到唔想睇

清 睇特攝
由ゼロ開始睇 七星俠個仔
平成系列超人 互相出現係大家主場

GAY到....

成班gaylo

你地搞GAY唔預牙三 佢依家嬲豬

gay post

我其中2個老婆凡

又屈
利申: 飛機

ff軌

Ryan Kent 係咪on9? 佢扭波係好撚勁但成日死扭冇撚腦，家陣扭計要去踢格拉斯哥流浪

傳波射波都屎到仆街

1D就淨係識叫老婆

躝啦咁

告你辱軌罪

1D就淨係識屈人FF

不過唔係誇張，佢d動作假腳快到夏神咁
個feel似狼隊個Adama Traoae

發覺牙惠最大貢獻就係整左個軌仔list

世3
仲未減磅

你班軌仔係咁

算把啦，喝個年紀上唔到一隊賣走佢好過

等睇世3隊波排西甲第3

世3好似埋唔到堆
冇人肯傳波比佢

淨係對Wilson有期望

who 人獸

原本你唔講我都唔記得

who??

我惠

From隔壁po

牙軌:________

點牙屌你

痴線 無啦啦罵人

躝未

回家鳥

淨係想講咁似琴晚訓喺我隔離果個人

歡迎不過減左肥先好返嚟

又ff

動漫節見到深崎張複製原畫要1400蚊

但全部都係9up9嚟

成堆老公爭住買

得罪講句我惠真係宇宙第一

我諗唔洗得罪
係真宇宙第一

牙G又變心

係唔係世界第一就唔知 但肯定元朗第一

扑了88

香港只剩下黑暗

分清3次元同2次元啦

朝朝都要睇到呢啲新聞

距離空之軌跡150週年仲有49271日

距離股東大會仲有約140日

距離伊蘇9發售仲有57日

朝朝都要睇到呢隻軌

8號了 個天都嬲

天文台會在中午至下午二時考慮改發八號烈風或暴風信號。

天文台反了

驚今晚又圍

風之至寶

香港天文台在港英時代原為政府經濟科轄下部門，1997年主權移交後維持隸屬經濟局，2002年7月1日改為經濟發展及勞工局轄下部門；2007年7月1日決策局再度重組後，天文台被劃入新成立的商務及經濟發展局。

咁幾時有黎蛇斬開帝國既黑暗

誠哥退左休啦
冇牆用

分裂風水做乜好

我好想黑化
個人好辛苦
就快爆

浸個溫泉先

唉屌老母
真係怨氣好重

著到咁
要懲罰下佢

琴晚我已經懲罰左佢

1D就淨係識FF牙軌老婆

會唔會淫咗啲

平時喺我面前唔著

Come on Harry Wilson

球遠射

距離空之軌跡150週年仲有49270日

距離股東大會仲有約139日

距離伊蘇9發售仲有56日

對google隊都比人入咁多點搞
雖然攻力高左好多 (好似)

虫蟈禁去台灣
日本人:朗報

幾時懲罰埋香港

台灣近排好似有爛鐵定乜鳩 唔知記9月定10月

今日有冇庭要開

伊蘇9官網新已更

聽日到畫家

聽日會8號/黑雨

畫家

小軌我想躝鳥

唔送啦

帶埋所有老婆一齊躝

咪又係得堆死人

你帶唔走個啲係咪即係唔係你老婆

用完唔要

大軌我初來報到

躝

老屎忽軌喺度擺架子

你係

距離空之軌跡150週年仲有49269日

距離股東大會仲有約138日

距離伊蘇9發售仲有55日

水瀨BB真係好可愛 牙G認唔認同

艾加

G持

好想養返隻

又典牙

水獺先岩

原來大西大過我

原來牙三細過我

所以你係咁反好女仔

你UP乜牙

你唔抵得班好女仔後生過你，所以係咁話老

咁安野老媽同愛姨呢

完全封鎖「軌跡撚」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。

無個識

Junna係咪發左福

唔反好女仔嘅牙軌仲係唔係牙軌
無牙軌反嘅好女仔仲係唔係好女仔

近排塊面肥到圓

個日我個fd cap圖問邊個嚟

無軌po愛衣，牙軌已死

叫你個fd去驗眼

要最新粉紅衫牙

牙奶居然會貼愛衣 係唔係就快世界末日

距離空之軌跡150週年仲有49268日

距離股東大會仲有約137日

距離伊蘇9發售仲有54日

做乜要屌人老母喎

又要屌又要驚

You hurt my heart 呀仆街

on9 Salah

TAA Gomez Wijnaldum also very poor

將軍澳玩九宮格

沙拿10射0入球

歡樂天地

原來伊蘇當年故事上只係預計出8集
第9集係格硬加上去

距離空之軌跡150週年仲有49266日

距離股東大會仲有約135日

距離伊蘇9發售仲有52日

元西好正

Home office

多謝各位軌仔幫手被罷工

佢啲冒險日誌有百幾本喎

祈妹

send去強國網

等牙軌改好啲先

永遠同祈妹企係同一陣線

同祈妹connect

真女神

反祈妹既都唔知咩心態

佢地班人

被擺工真係好爽

啱啱見到社長返工 我炒咗佢

各區軌仔安唔安全

邊個黎sir去咗沙田狗屋放終之太刀

朝早元西
晏晝tm tsw咁走左和2次
喊左幾次

我果區永遠天下太平

6點幾起身
玩到夜晚9點幾 攰死

牙胃返唔返到屋企？
荃灣有刀手斬人

距離空之軌跡150週年仲有49265日

距離股東大會仲有約134日

距離伊蘇9發售仲有51日

9點幾走左喇
由朝早6點係西鐵開始玩

Btw我唔係住荃灣

同埋荃灣 北角 廢到癲

好可愛

元朗班老黑有無出嚟搞事

無喇
返去都聽唔到有咩消息

開始搵另一派黑社會

有冇牙軌可以幫ME

軌仔assemble

今次無啦

又借走 Harry Wilson

fucking幫

今季準備4大皆空

唔夠1分鐘敗走

其實我都覺得唔駛亂買人，但左右翼都得個肥沙，Origi都得既...

上季呢個人腳，兩個細杯賽早早出局都已經傷到唔夠人用，今季12月仲去要卡塔爾踼世冠盃

lalala、ox、基達，3個輪住傷，當一個人好喇

Keita 應該會出到多d場
因為佢一開始黎利就有輕傷
Ox要自己係咁train, 驚係驚佢傷太耐train太少時不時都輕傷hamstrain intensity既問題
Lallana係咪話要轉做舒服球王, 拿姆, 巴斯基斯隻打法
其實有Wilson打下中場中咪好，又要借
米拿就算體能keep到都好撚慢 press唔到波 打邊路輪流上反而好d

牙軌，你中意學生妹定護士

學士

比狗屈把特典係攻擊性武器

想jump

我把太刀俾狗搶左
話黎神顛覆國家政權

牙軌打畀我

我

佢？

無個係

牙三cut我線

口罩
社長

精品間野原來係藍絲底黎

幫襯開孤注同五月
無得罷買TIM

日本

距離空之軌跡150週年仲有49264日

距離股東大會仲有約133日

距離伊蘇9發售仲有50日

好耐無砌模型

爛膠牙

梳你堆老婆比我ntr
警察要ot 警嫂要3p

典解要畀我睇到NTR

黑警軌

佢克警

系

光復克洲
時代革命

羅爺萬歲

羅爺去搞革命啦
艾莉同阿嫂就交比我照顧

有時孤仔會平啲
同埋啲運費有時好貴

艾莉唔叫

平時都係精品
因為夠近
而家點訂得落

仲未訂伊蘇

之前去問, 話未知有幾多貨無得訂住, 淨係訂咗大脾

撚住walk in算
大脾就等steam

Steam幾時有閃4

唔會有

社長

收到風有閃5

班聲優咁淫亂

無圖你話係我老婆都得啦

好GAY呀

牙軌

GAY佬三又屈

好似講緊maaya

咩事, 又係斷手貴嗰單?

自己GAY就屈人基

應該係掛

一張圖ff到咁遠

佢都老喇
牙軌:

就算STEAM出,都唔出中文,同以前D軌跡驚一樣

牙奶: 30歲=老 40歲=?

咪搵破解玩囉

中文依家得sony代理 = PS平台獨佔
英文其他公司代理 = 乜平台都得

垃圾SONY放棄PSV,又唔重出舊軌中文版

牙軌: 20歲=反

睇完NTR平復唔到心情 有冇純愛介紹下

零碧軌繁中已成絕版

人渣的本願

扑柒牙G

100%純愛
唔好比個名呃到

月色真美

以上扑哂

愛衣朱麗葉

夏庵

純愛大師朝凪啱未牙

純做愛

要睇吓愛衣點配16~7歲嘅少女了

up乜, 有乜難度

無反 純以欣賞嘅心態去睇

套野就完喇

究竟牙軌畀邊套嘢hurt得咁深

我老婆真係好麻煩 成日借DE除咗條底要我幫佢著返

Who.gif

牙三好高質

邊個再提NTR我就祝餘生只可以玩閃1行平原

寝取る

完全封鎖「加藤恵（世3）」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。

有時候有NTR調劑下都唔錯既

完全封鎖「大圍三圍大」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。

我食晒5姊妹算唔算NTR

算FF

五月

咩2c牙

唔打唔得

今日無反到好女仔

距離空之軌跡150週年仲有49263日

距離股東大會仲有約132日

距離伊蘇9發售仲有49日

東方係咪壞左
咁樣串犬

咩名

有少少似後生梁洛C

我地po女神東山都唔識係咪好打極有限
罰你重玩閃軌34 10000000000000000次

俾多D圖我,我J多幾次,下次就記得了

牙奶拎刀未

你地死喇
牙奶一陣拎刀

躝啦

以咀條女為名,實則一班狗公借d椅係度互打茄輪

無ntr嘅世界係最好

你班軌仔

ntr

佢哋記者畀人屌, 不嬲小氣

你都無女, 何來會畀人NTR

苦主
強姦犯
碧池
你係邊個

9/26発売予定「イースIX-Monstrum NOX-」公式サイト更新！システムページに「グリムワルドの夜」を掲載しました！PCでこのページを見ると魔物たちがうろうろしています！

屌lihkg個app

U FF軌

佢好顯全都係

之前因航，郵局同消防俾佢重點追狙擊

搞大嫂唔係ntr?

大哥已經死了 已經不在了

ntr未亡人

大哥嬲到

有朋友話絲打好似東山（對眼）

2019年9月期 第3四半期決算短信

又賺

製品部門の当第３四半期累計期間の売上高は252百万円（前年同期比2.0％増）

ライセンス部門の当第３四半期累計期間の売上高は1,271百万円（前年同期比62.4％増）

咁都有得賺
係咪你班軌仔買閃4買得多

我買果陣計埋運都係3150

個主持同阿蛇驚到唔敢答係咪用過期tg
叫佢公開指示又淆

遲早比記者屌到撤回四點鐘許sir2

係估唔到親中media 都會圍插佢地

辭職都唔夠膽講 係唔係好毒

死毒撚
利申: 816 last

屌你老母大衛雷狗
罷操+ lastday 先嚟走
祝你分離式斷腳

等老婆們養

唔係比人ntr哂咩

依個世界無ntr 佢地仲係我老婆

唔好成日用d不願面對icon啦

牙軌好慘

下季咪繼續自爆

點睇new巾要成2百尾

即係遲下行貨190-220

等1百尾先買

百式盒size

自爆極都勁過車大部份中堅

沙煞比都未買

牙三醉愛

點解又要我諗返起呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀呀

g?
who

牙三老婆

又反牙

who?
G?

牙三要幫人養仔

牙三典解要做苦主

一D就淨係識貼icon

今日我又無反過好女仔

唔好呃自己啦

雷斯

阿仙奴補強好多位

唔算既，雷斯都係3場就爆一爆/標失追唔返
左閘其實如果你識用既話高拿仙納根本唔差
係Pepe呢條友唔知咩料

熱狗就真係痴撚線

又屈

距離空之軌跡150週年仲有49262日

距離股東大會仲有約131日

距離伊蘇9發售仲有48日

今日繼續唔反好女仔

雷斯分離式斷腳祝福區

好肥美...

tooth milk is watching you

突然收到包咁嘅嘢有冇人知係乜

蛋白粉

唔岩用 送咗畀東山了

玩火?

反女

反女=/=反好女仔
識唔識字架

今日全力反軌
你問我答

對NTR有乜睇法

Good

你比我ntr哂

如果要你選擇以下角色代入 你會選擇邊個
苦主
男主
碧池
路人

路人喇
有超能力

一D就淨係識FF

你都ff得
點解我唔得

我無ff 依個po唔容許任何人ff

你有老婆都唔係ff
現實你係肥臭毒吧

係矮肥臭毒

你估個個都係牙奶咩 牙奶高富帥
利申: 肥臭毒

牙奶=現實黎恩

利申: 見過牙奶
係佢隔離幾想走

路人女主

識波

決定今日反奶

自首啦

利申: 未見過牙奶
已經濕了

拎返張東山c3圖出嚟
我話你聽邊個係牙奶

躝啦基佬

PS4】イースIX-Monstrum NOX-
（数量限定コレクターズBOX）
イースIX オリジナルトラ［CODE：BLACK］他付
(link: ) j.mp/2GY3MWX
【ファルコムショップ特典】
バルドゥーク大型マイクロファイバークロス

最頭個白髮MK

仲有窮

最近被選中做學生會會長 副會長成日用D奇怪眼光望我 代表乜

*唔洗答代表FF

已閱

我→←牙軌

EASY

代表又FF

屈軌出沒注意

有邊D作品應該由NTR改返做純愛

曲線求NTR作品

我都想講閃

綠毛明明係我

我地每個人都比黎神NTR左

唔好攞我高貴純潔嘅綠毛同其他紅底比

隻抽未

都話唔入元朗

我 -> <- 牙惠

屌你老味牙

牙軌我屌你

格劍搵牙三啦

今天我

所有NTR嘅作者都應該要

今次真係駁唔到你
不過

無佢地你邊可以FF咁多老婆牙

屈軌第二次出沒注意!!

U ntr控

我係幼稚小學雞(無FF)

綠毛慘被NTR

記住9月26日，唔好買錯game

有無SW版同PS版實機比較

好似未有...

本人對switch表示信心不大....

等PC

但係唔知PS會唔會又CUT晒D乳搖

等PC出MOD 搖到地震都得

等比軌NTR啦你

天氣之子
有_ _ 同_

牙軌之子

睇到想打j

我唔係GAY 要搞GAY搵牙三

遲下睇
唔好劇

唔打算睇 求劇

一邊聽愛滋詩 一邊睇NTR

劇透

收到瘋

唔洗收風

唔好講 等我估吓

真開估喇

哇屌 真係估唔到

比多小小劇透

叫你劇都諗住你只會講少少啫 依家成套講哂出嚟唔洗睇啦

吹咩我鐘意阿...

你的名字我都無睇

咁高質都唔睇
最後劇透喇
仲有咁多集既主角都會出現

咁多集嘅係邊幾集 包括埋卡卡布

吹奏新海誠不如吹奏社長

社長D 動畫

你識條鐵咩 新海誠果D幼兒級卡通片點同F社嘅世界級文藝OP比牙

駁唔到

牙F整驚唔洗你教

睇得，玩得，仲J得，同出奇蛋一樣，一次過滿足晒你三個願望

我地利記！

Rumoured line up
Mane Firmino Salah
Keita Fabinho Henderson
Robertson Virgil Gomez Arnold
Alisson

頭先先問原來新海誠係我地偉大既f社做過野
原來叛徒嚟

咪分化篤灰啦

今日又無反過好女仔

#LFC starting XI v Norwich: Alisson, Alexander-Arnold, Gomez, Van Dijk, Robertson, Fabinho, Henderson, Wijnaldum, Origi, Salah, Firmino

Subs: Adrian, Matip, Milner, Keita, Oxlade-Chamberlain, Shaqiri, Mane

-6 Liverpool

咁都撞返落佢隻腳

咁都撞落佢隻腳

明仔呢球俾得靚

對面d直線下下穿

屈龍

對面控傳好有信心，不過把握力好差

呢隊諾域治以前係蘇亞雷斯私家雞

好似入左11球

仆街了，傷ab1

Adrian都勁既...

wa

應該小傷，咬柴?

似拉傷大腿筋，抖一個月都唔奇

距離空之軌跡150週年仲有49261日

距離股東大會仲有約130日

距離伊蘇9發售仲有47日

今日的我反過昨天的我

冇ntr不如唔好睇

牙軌畀NTRNTR了

風花雪月好玩d定閃三好玩d

閃三
利申：閃三白金，風花玩左兩個鐘

想買風花，不過玩緊八方旅人

義海價幫你處理咗佢

火紋好玩

聽聞今集火紋抄閃軌絆系統媾女

都ntr左你咁多老婆，都係唔害你了

釣魚明抄閃軌游水

天下文章抄f社

要不是F社出驚 其他社早就玩蛋了

無時光機

其他社一係就遲幾年出扮原創 一係就坐時光機厚顏無恥咁抄到充

作為資深新海誠fans
覺得天氣之子係唔錯，都睇得過，但又唔係d咩神作
係我心中 星之聲 > 言葉 > 秒五 >>> 你的名字 >> 天氣之子

你名》all

距離空之軌跡150週年仲有49260日

距離股東大會仲有約129日

距離伊蘇9發售仲有46日

今天我是車仔球迷

距離xxxxxx發售仲有46日

唔睇ntr

後防唔敢想像

有最強妖人蘇馬
最貴龍門kepa
無得輸啦

蘇馬不了 無腦力架
丹麥女孩比人一爆就過
Azp鬥跑唔夠人嚟
艾馬臣得攻冇守
牙朗不了
新黑仔未打過英超

請用以下內容代替push/推：

721元朗恐襲第22日
警黑合作
無人落charge
無警停職

無忘721
記者請日日問

大家copy and paste pls
並每日自行更新第xx日

距離大脾露出仲有46日

未出驚已經出左好多h漫

無圖 你話佢係我老婆都得啦

自己search la diu

即係我老婆啦

又亂認

Search唔到呀

貼我老婆做乜

721

呢個世界冇羅伊德
黎蛇幾時死

收到風
軌跡撚支持黎蛇
支持帝國出兵去克洲屠城

D軌真係好撚仆街

黎蛇唔死都冇用

又無撚得訓 屌你老母

唉

Mount單薄到

軌無一個係無辜

其實打得唔差
不過把握唔到機會
同埋蘇馬天神只可以活一個
好撚廢

唉屌你老母
乜都輸
好灰

開季畀啲時間林伯

係 其實係踢唔差 冇比分咁差
好有活力
但把握力唔到

艾巴咸幾好
美隊後備上冇時間表現
莫特唔夠大隻成日撞輸但踢起上嚟都有版有眼
天神蘇馬後防穿到 蘇馬冇無腦同天神只可以活一個
巴鳩利冇哂熱身賽咁勁

距離空之軌跡150週年仲有49259日

距離股東大會仲有約128日

距離伊蘇9發售仲有45日

Mason Mount's Chelsea debut:
- 2 Shots
- 2 On target
- 4 key passes
- 7 crosses
- 81.6% pass accuracy
#CFC #MUNCHE #MUFC

光復香港 時代革命阿

721 811 pish pish pish

勿忘
721 811

臥軌可恥

軌察開ot 軌嫂玩3p
牙軌係時候要溝哂佢地d老婆喇

我淨係識純愛

夠鐘睇記者會喇

in japan

民間記者會一小時
警犬記招開足3小時

軌會檢視

牙奶痴漢

我發覺有隻黑兔扮白兔

無圖 你話係水獺都得啦

可愛

西面

閪面瀨

距離空之軌跡150週年仲有49258日

距離股東大會仲有約127日

距離伊蘇9發售仲有44日

點解保障市民安全會向地鐵扔tg
聽落真係幾保障

幫市民身體派出水份散熱

排出汗水身體好吧

終於搵到一個方法可以唔洗畀人NTR

牙軌真係好 毒撚單身無煩惱

我同シオリ係純愛

駛吾刀

俄法國牙軌係玩完東幻之後開始痴線

UP乜9, 一開始已經係痴線

其實警犬唔出現已經係保障緊市民安全

<- 係乜意思? 暗指東山唔掂?

AX2019 - Toshihiro Kondo, From Fan to President

唔好侮辱狗仔

....

去搵紅翼了

3隻手

邊個嚟 咁豬

我強烈譴責

東山去虫蟈都唔嚟香港 牙奶點睇

高木同學真係閃到眼盲

梳

講左梳都派膠 想典牙 係唔係要講埋右

咪嚟過香港同我見面囉

ff少陣啦 成日ff嘅人真係好噁心

你反省下

你都係

環鳩時球屈我係港獨廢青

Keita 傷左

可以畀環屎否定係虫蟈淫

距離空之軌跡150週年仲有49257日

距離股東大會仲有約126日

距離伊蘇9發售仲有43日

是但喇
今晚都係怒炒隊垃圾隊

條友玻璃到喺屋企坐低起身都會傷

梳...

追完輝夜姬 有乜同類型好睇

要ntr?

問題嚟

見係你炸 牙軌
彼女 、お借ります

next

五等分

偽戀

SAO

牙惠淨係睇NTR後宮

現實肥臭毒係要睇ED野平衡返
約會大作戰

不起眼女主培育法

噬血狂襲

有冇人可以安慰牙恵

青春豬頭

我已經有麻衣 唔洗睇

魔法科高校的劣等生

bye

果然我的青春戀愛喜劇搞錯了

肯完未

櫻花莊的寵物女孩

又話唔睇NTR

輝夜姬邊度NTR牙

冰冷人格咪畀其他人格ntr咗

事實又唔啱聽

重睇啦 第一個被會長主動錫

咁滿意未牙

完全封鎖「大圍三圍大」後將隱藏所有該會員的主題、回覆及被引用回覆。如日後需解除封鎖，請於「帳號」內的「封鎖會員」中設定。

正正經經講緊純愛

係你講ntr先

躝啦 講講吓純愛無啦無啦貼張NTR 同果成日話XXX係自己老婆果D人一樣咁噁心

又係你問有咩類似ntr推介

各位老軌 典睇F社奶共

咁東山呢

都係奶共

NTR本男豬都可以身一個做

好地地一本純愛無後宮漫畫都畀你講到係NTR

就算唔計女主, 真妃都畀人NTR咗啦

又不願面對

無人安慰你 橙

唔好咁喇

睇愛衣媽媽咪純愛囉

姨媽呢

講到明媽媽又點會姨媽

東山隻豬

Teams are allowed to make 12 substitutions tonight but Liverpool only have nine outfield players on the bench.

張狗打翼

屌

隱左形，波皮都未掂過

米拿都好撚慢

下半場即換走ox先啦

我會想肥沙 on 米拿off
Ox打返中場

又中柱

距離空之軌跡150週年仲有49256日

距離股東大會仲有約125日

距離伊蘇9發售仲有42日

Mount連12碼射法都似撚仔

其實踢得幾好睇
撚伯教出黎啲波有啲似工程師前期同哥狗前期
不過佢地都要買岩中堅同龍先解決到後防問題

冇沙利咁悶
同埋活力多左好多
CA同mount真係未來新星
譚仔真係有身型 有意識 但冇射術要慢慢練